DSE17分 英文2咗 想讀中文 邊間ASSO/HD好?

報咗cuscs嘅中文同cie嘅專中
但見有巴絲開post講話CIE好垃圾 唔好讀
但好少見大家講cuscs 咁讀cuscs中文到底好唔好?

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

認真問